Q1. What are escape characters?
A1: A combination of a back slash and a character that otherwise wouldn't be able to be included in quotes.

Q2: What do the \n and \t escape characters represent?
A2: \n creates a new line and \t creates a tab

Q3: How can you put a \ backslash character in a string?
A3: doube backslash \\

Q4:The string value "Howl's Moving Castle" is a valid string. Why isn’t it a problem that the single quote character in the word Howl's isn’t escaped?
A4: Double quotes allow single quotes to pass in the string.

Q5: If you don’t want to put \n in your string, how can you write a string with newlines in it?
A5: Multi-line with Triple quotes, eg:

'''drop
a
line,
or two'''

Q6: What do the following expressions evaluate to?
A6:
'Hello, world!'[1]      'e'
'Hello, world!'[0:5]    'Hello'
'Hello, world!'[:5]     'Hello'
'Hello, world!'[3:]     'lo, world!'

Q7: What do the following expressions evaluate to?
A7:
'Hello'.upper()             'HELLO'
'Hello'.upper().isupper()   True
'Hello'.upper().lower()     'hello'

Q8: What do the following expressions evaluate to?
A8: 
'Remember, remember, the fifth of November.'.split()    
['Remember,', 'remember,', 'the', 'fifth', 'of', 'November.']

'-'.join('There can be only one.'.split())
'There-can-be-only-one.'

Q9: What string methods can you use to right-justify, left-justify, and center a string?
A9: rjust(), ljust() and center()

Q10: How can you trim whitespace characters from the beginning or end of a string?
A10: use the lstrip() for left only, rstrip() for right only , and strip() for both sides.
